它们包括流行经典——香蕉面包和达尔戈纳咖啡，我们的老朋友——还有一些我没有机会去厨房看萨米或梅兰达在访问Top Taste时做的最喜欢的菜。在我能回到我最喜欢的餐厅之前，这种肉酱是下一个最好的东西| Elazar Sontag | 2020年9月25日|食客
她将加香料的菲律宾香肠longganisa加入其中，作为博洛尼亚酱的一部分。博洛尼亚酱以香蕉番茄酱为基础，香蕉番茄酱是东南亚常见的调味品。在Jackie，食物是对话的催化剂| Evan Caplan | 2020年9月24日|华盛顿
他开始尝试各种天然面料，如香蕉、大麻、竹子和芦荟。《荒地灌木如何成为时尚界的下一件大事》| Daniel Malloy | 2020年8月28日| Ozy
他们可能会一次又一次地尖叫香蕉、香蕉、香蕉没有对手：新闻媒体在考虑其社论和商业方面的“特朗普碰撞”财富的可能终结|史蒂文·帕尔伯格| 2020年8月10日| Digiday
Popescu和Casanova等专家将重点放在减少伤害上——这一理念导致数千名美国体育教师演示如何在香蕉上使用避孕套。每一个决定都是一种风险。每个风险都是一个决定|麦琪·科尔斯-baker@fivethirtyeight.com)2020年7月21日第五届第三十八届
他们是年轻的父亲，农村农民，通常种植香蕉、咖啡或自给自足的作物。好爸爸如何改变世界|加里·巴克博士，迈克尔·考夫曼| 2015年1月6日|每日野兽
继续读下去，在制作虫子浸泡的香蕉面包之前，你需要知道些什么。蟋蟀粉是新的蛋白粉吗|DailyBurn | 2014年11月21日| DAILY BEAST
特里斯塔开始做奶昔，把香蕉捣碎，加入樱桃糖浆，一点牛奶和软冰淇淋。美国最具美国特色的维修站|简和迈克尔·斯特恩| 2014年7月21日|每日野兽
她还推荐香蕉奶昔：草莓、巧克力和香蕉泥。美国最具美国特色的维修站|简和迈克尔·斯特恩| 2014年7月21日|每日野兽
“你得尝尝我的樱桃香蕉奶昔，”女服务员特里斯塔说。美国最具美国特色的维修站|简和迈克尔·斯特恩| 2014年7月21日|每日野兽
宽阔的阳台上有一丛高大的香蕉树，在微风中来回摇曳。Alila，我们的菲律宾小表妹玛丽·哈泽尔顿·韦德
这种被称为马尼拉大麻的植物与香蕉和芭蕉属于同一科。Alila，我们的菲律宾小表妹玛丽·哈泽尔顿·韦德
下一次水果不见了，我在Kari的亭子里发现了一根香蕉。大象卡里·达恩·戈帕尔·穆克吉
在院子里，棕榈树和香蕉树之间有一个银色的喷泉。六星级牧场的太阳桥女孩埃莉诺H.（埃莉诺·霍奇曼）波特
门后是一棵香蕉树，有十英尺长的叶子，一只小黑猴在树下蹦蹦跳跳，有点冷漠。带状海洋|亚瑟·科尔顿